浮屍⋯⋯跳樓⋯⋯

大家覺唔覺得少咗？

仲有冇人mon住？定係記者冇報？

之前果啲查成點？